想問下有冇呢首歌嘅full version？

自己唱咪有

又嚟
想同樓主相認

我睇咗啲乜